覺唔覺連登部分絲打個feel好臭西

男人有女友, 老婆, 都叫雞啦

瞓醒未

唔支持叫雞

係 好臭

你啱 屌過幾個 個閪都係臭

咩年代呀?有男友有sp好閒姐
鬼叫你班港男廢喂唔飽人咩

咪係囉

認真ok？

有男友仲搵sp唔死都冇用

終於有個

係都要以偏概全 吹你唔漲架 一個名都up唔出就大部分

我都講咗部分

巴又賤絲又淫 兩邊都冇好嘢

咁開放咪M字腿等人屌囉唔洗同我講㗎喎

男既叫雞no problem la

有女友仲搵sp唔死都冇用